[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [75]There's a new world to be won

Fate/Grand Order 繁中版

官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO啦

繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版，其他Server就可免則免。

屌你老母標題太長

差緊一個字

jar ga

同連仔講啦

今次我地要令連登執笠！

鬼到

又鬼物勁

U

我地呢度不嬲反連架喎= =

呢排連仔好做到野 以事論事啦

我地有共同敵人，先處理大敵再搞內訌

ON9呀狗唔識分 一味識搞事

下，我搞咗啲咩

我風紀會為咗今次件事係背後做咗幾多嘢你又知 ?

負評
完
離開

"我風紀會" (笑

無眼睇，永遠睇表面

係 勁勁勁

又打情罵俏

百重塔之後係咪冇咁快再有奶光抽？

佢好能鍾意話人鬼，吊下連狗都唔得

最近飛狗好非
不過時空貓好歐

賢王吉爾伽美什叙事詩

禾一直都非...

我都係

你嘅負皮話畀我知，你唔係...

咁想要送一個俾你囉

送左

都話我地而已大敵當前，先放下私怨

歐洲地方好大，
會唔會係你去左冇咁富庶嘅地方，
就覺得自己非呀

F5左好耐都搵到個po

太多英文字

有咩問題

出唔哂囉

執柒咗去啦連仔

G持

邊個反連邊個就係鬼!

鬼!

我，G，持，連，仔

屌哂你老母，連狗都撐係咪on9

風頭火勢唔好咁ON9狗啦

號召繁中台自由閪星期日一齊出黎fgo抽卡

提提大家狂狗係故事池限定，用警犬做聖遺物就記得揀好池

用香港之母做祭品可唔可以出奶光

差咁遠唔好玩啦

我抽晒啲石咁點算？

咁應該出到小安

本多終勝

你俾本我is OK

等我狂狗寶五就贊助你

係咪贊助我抽到寶五？

上街 寶1
叫口號 寶2
仲訪問 寶3
掉野 寶4
衝擊前線 寶5

好果我好似懶貓咁…

又有bug?已經15號，但友情抽卡池仲有3星萬聖同本能寺禮裝抽？

係咪又可以期待下派石

正在執昱

又種草

就黎萬性節

又萬性

刑部姬都未出

抽到有

好似常駐

我唔理

早

你到時咪又係會搞掂......

佢都廢事講啦 一陣又話我地串佢

咁你抽奶光未

單抽出奇蹟

又搞掂

禾刀想知XD
唔駛等單PU,會中嘅雙PU都會中，e.g. 冰X =.=

4星都唔得

又中
.gun

禾四星都唔中啊！

但馬守

你好似本身都有......

中完可以再中

對魔忍先係重點

單pu 先抽

幫你集氣

你含撚

叫柒婆幫你含好唔好

巧

好辛苦 好想喊

返工又有野要做 fyp件野又未做好 仲有二樣function都未做到 諗唔到要點寫 又要打3000字report 黎緊下星期又有test同assignment要做 好大壓力 夜晚都訓唔到 好多野諗

佢兩三日前已經係呢句

已經講得好客氣

有冇唔客氣版本

聖 哈尼路亞 聖 哈尼路亞

希望大家會對基督徒改觀

台豬反基督教的

係 但今次佢地幾有用
Btw咁你都知

有冇歌姬？

都話Me忠實粉絲黎

你之前喺度講過啦

呢種唔係幾接受到

好正 又要打j了 童年回憶

你地班友仔到底有幾後生…= =

小弟今年14

禾今年4碎

智商？

fgo唔岩小朋友玩架

姐姐

好垃圾喎
婚紗小天使高幾班

50了

睇到咸左 丁唔落

正！

認真
我都幾鍾亳佢地

呢套係第一套要衝去前線唱歌，
仲有幾塊盾幫佢地擋彈

其實我鐘意呢首多d
利申: 唔鐘意綠毛

呢首成日loop

公然雙飛，男人嘅典範

最後下場…

佢最後選擇左d蟲

Delta 都係二女爭一男

Macross我只認巴沙拿

男人就是要開後宮！

呢套我最唔鐘意，
Macross世界女唱歌先係正路，
部偉基利仲要係冇戰鬥能力，
裝個喇叭係到做乜9

癡線 佢真正大愛和平 任何物種都感化到

係macross世界，
我都係接受唔到麻甩佬唱歌

我反而好鍾意m7入面嘅歌

G持醫生
俺の歌を聴け！！！

你現實中已經做緊...

由頭到尾都貫徹住自己信念 有新型機都改到零武裝 乜唔係好浪漫咩

今天我始祖

淳機械番麻甩佬唱我會覺得好熱血，
但係放落macross都係分返開好，
男嘅就去戰鬥送死，
女就去做歌姬

突撃ラブハート
Power to the dream
Try again

Dynamite Explosion

angel voice

千里應該好鐘意

千里的千是千人斬的千

d女排到一千里

飲緊水笑死

.gun

🍇🍇🍇

抽瀨光點解會出月神

我明呀

第一次打黑繩同眾合地獄試用奶光打，效果未有想像中好，配滿等黑杯+雙孔明+紅魔放禮裝做唔到一發寶具秒一管血 下次正式可能用Jack子算

哇 點跟

日服隻5星，今次真係執得

5寶一定得

小太陽改到咁型

應該向動畫致敬啦

上次出左兩次彩光都未寶一都試過

FGO:王者風範
入面女黎ga....

不要老屈真毒 thx

唔是台豬點寶五？Ching咪玩

點者你地…

完

屌張超雄突然勇武笑撚死我

香港只有一個浩南，就係我——「啡豹」穆罕默德‧浩南！

小太陽新寶具巧型

社福界

係咪好興奮呢

白貞 黑貞 啡貞

屌你老母 林鄭血債血償

點解要跳

睇完迦爾納嘅新模組......嘿嘿……怎麼說呢，說起來有點下流…我竟然…勃起了

眼濕濕咁開緊工

仙遊了

RIP...

要林鄭血債血償

已經完全冇心情做野了

呢條條例
會令到好多人要去睇精神科心理科

Rip...

我屌撚死林鄭同在場班黑警嘅老母，尤其是拎盾牌嗰個

一定要淋病同班黑警為義士生命負責

我個邊集會已經完左了

飛返黎再參加

?

3點出發 先退下了

辛苦曬

今日真係好多人

冰魂又同我講搞掂…

Cls...
燒吧...

台豬係咪今晚12點直播抽奶光？

暗號黎，你識條鐵咩

佢好似明蝦你，
係要同你講

個gif最後加句
惦你老母

快！

agger

我地有共同敵人，停止內鬥ok?

係，我地有共同既敵人（望向冰魂

Do you hear the people sing?

通關1.5.3嘅感覺係，7個英靈劍豪好似都冇咩難度...

奶光+酒吞嗰關見佢地兩個血少直接搵奶光掃兩次就算所以唔難
講到好難嘅柳生爺爺又係冇咩感覺，反而巴太太啲火疊起上黎原來可以咁痛比較有印象啲

日服打完冇耐，
台服暫時都係龜速進行算

你試下淨係上上3騎
難到PK

長草期真係可以推得好快

打柳生其實幾簡單下：
練滿二姐帶滿等黑杯，拐同學妹帶看板娘禮裝送頭，放多隻帶50NP禮裝嘅小黑喺後面，完

傻豬黎嘅

好眼訓 今日好多野做

柳生全部上單體弓應該都得嘅

其實係睇你唔同職階有冇練單體角，有就唔難

打望月已經用左3咒。。。。

用上三騎打？

為左絆，我嗰隊係4隻上3騎加隻梅林

次次都被人打到殘血先贏，仲要6隻死剩1隻

除左天草真係用bb爆過去算，其餘啲關都係用閃閃慢慢打

日服我肯打都係因為氣半減，
同埋想轉武藏寶具演出，
台服都係有氣就打幾場慢慢推就算

我已經用盡單體角

佢第二管血嗰時鍾意封人寶具，但會優先揀NP90以上嘅角色封，我嗰時由得梅林滿NP畀佢封寶具，打手就屌撚死佢，但都犧牲左三藏接左佢寶具一次

冇俾佢封過

用陳小姐+小學生屌死佢啦

訓啦渠頭

威了

魂爺
圖鑑又齊，
技術又好，
.gun

我泳奶光寶具先扣得幾萬

啲女畀台豬同佢溝晒了...

魂爺的後宮，後宮一千里

千里：今晚抽抽已經沒有甚麼好怕了

台豬今晚準備寶五奶光了，希望全台齊心集氣g持台主！

後宫 一 千里

大你20劈

既生千，何生魂？

三藏有弱體無效的

五！符！收！工！

光榮犧牲了

咁好難幫你

都過左了，有小學生+梅林都ok

柳生真係幾痴線，不過誘導佢打拐就ok

藍卡隊天下無敵

魂爺logic .........
只要圖鑑齊，
難度就唔存在

有空閒時間就坐係地下恰返兩個字先繼續做野

用性晶石過

抖抖啦，我睇應該有段時間都難再組織到多一次

到左百重塔真係睇box深度

We Connect嘛

伊生

即刻del搞掂add返伊生先

我而家都無時間心機清體 每日登入一次就算

星期三有得抽小刑

Btw,又要睇X魂搞掂

各位唔好互屌
分化就俾千里有機可乘

好能高質，以後只認醫生做我大佬

醫生=繁中台媽媽

今日打完1.5.3，隔兩日又有萬聖打

長草no more

今晚仲有台豬開台抽寶五奶光

可能開台冇耐就搞掂

開台的千里需要g持

十抽寶5

揾唔番伊生ID

五符bo5

100100271883

好想課金呀

會員煙庭久入一入黎

你仲未回應

我好能不安

你無覆過佢啲post

你幫我拆掂佢ok？

久B都唔惹少喎

風紀好有魅力

久b有魅力only

幫久B推

幫久b推

又傳，邊有咁多料畀你傳呀= =

屌老母好似係星期六，
二百萬人上街係尋日，
唔多match喎

真係要開?

會員煙庭久入一入黎

而家呢個時勢就唔好推個垃圾post啦 今日仲有義士行動緊 盡量唔好阻住出面版面 有好多有心人都要係公海睇資訊去支援

你自己話單PU就抽架嘛，又話奶光係真愛=.=

做it做到你咁縮頭烏龜

咁我點都會抽 但呢個時勢...

呢個時勢先更加要開，畀啲鼓舞大家，之前幾日連笑都唔想笑...

同埋唔想比人bin C

點bin你c?=.=

抽唔到又要比雲爺串柒

下？全台上下一心集氣g持你喎 =.=

OK...

非洲人就唔好玩FGO啦

我想自己抽左啲符先開...

你抽曬d符已經bo5左 咁開黎做乜=.=

下你抽完啲符已經寶五左啦，開台曬......？

寶五左再算

估唔到個回力標今晚飛返黎...

好心你地就幫我護法打走佢

等左咁耐但冇得親眼見證你寶五，心都碎埋......

對方咁有誠意，不太好吧...

你不如食左佢算啦

好撚大雨

可能係絲

呢度好多食女王，點跟？

屌你老母醫管局

屌你自己有老婆

有老婆但不是食女王

有老婆就專一啦 仲想出去食囡囡

所以大粒墨真係可以入歷史

冇喎，咪屈=.=

威晒啦佢，將來香港史教科書一定會提到佢嘅事

致警察故無法為警察解釋和推測

？？？？？？？

聽日點又要睇冰魂搞掂

星期三4點又要睇冰魂搞掂

應該會由特派專員不作絲發布消息

每次冰魂搞掂都幫佢cap圖先

台豬話佢怕左你喎

我地有共同敵人，先打倒外敵再內耗ok?

等一生都等

飲緊水差啲噴晒出黎

佢地之間係唔係有感情糾紛

我係咪應該比牙狗嘅discord佢

如果這都不算愛...

要求久b回應？

不要老屈

笑到我

跟住會唔會洗版式進攻

似唔似射後不理情節

合理懷疑牙久搞大人個肚

久b你對人做過咩黎？

做男人要有糾膊頭，有腰骨！

買左對卡屎個心好痛

無，我都5g..

斷片係最好解釋

佢先係死mk

牙汁好有經驗咁喎

斷片係最ON9嘅事

市民再次佔據龍和道

屌 我今晚要夜校 今晚個堂要test 聽日要交assignment 出唔到

agger
飲到斷片姐係自制能力低

做左野先啦 大把人幫你頂上

同意唔好攬晒上身

屌 我而家真係究極精神緊張 我岩岩搭搭下地鐵發現自己無帶今日要交個份assignment 之後就搭返轉頭啦 而家先醒起其實係有帶 而家又搭返返去 來回左海怡同海洋公園一次

以我嘅外型搵到老婆已經係奇蹟，
點會有d咁嘅經驗呢

斷片係最好嘅解釋，
將所有唔合理都變成合理化

放松d啦，
條路唔係得你一個，
今日咪當位置唔同左

我都覺得自己娶到我老婆係奇蹟

圖呢？

圖呢

兩個偽毒係度互含 想噁

咪話左同佢差唔多樣囉

我都係咁

幾時開台?

我覺得你同個個細B應該差唔多樣

十二點先開POOL 咁最後都要十二點啦

邊撚個黎？
又係我咁肥矮醜毒？

肥閪MK

我上網搵左下佢咩樣，屌你佢瘦過我又好樣過我囉

上年有日睇緊繁中fgo
然後見倒佢個名 之後就不停對呢個名有深刻印象
呢幾日突然發現我愈來愈喜歡煙庭久

久B原來人地對你係一見鍾情

佢上年未用呢個名

你地係唔撚係撞樣撞到咁，韓國女團咩

肥矮毒個個都一樣樣架啦

冇可能一模一樣架嘛

醫生講得好啱...

衣著又一樣 揹嘅袋又一樣 眼鏡又一樣 性格都一樣

煙庭久大人

搵到入黎了

屌 你地班人引左個癡漢入黎

求下你唔好搞牙久後面

Sorly

你地搵日出黎大合照俾我見識下啦

你都出埋黎囉

喺我腦海入面 煙庭久嘅印象

我同牙汁佢地會好似多重影分身術咁，而千里就成個佐助咁突出

你地約左先啦

唔好FF咁多

我宜家成個腦都係煙庭久

阿久好惡架喎

佢依家縮埋一舊唔敢出黎

佢後面都縮埋左一舊

我真係好鍾意佢

應該要潛一排了

唯唯上埋EU NEWS

如果星期三有集會由早上7點坐到夜晚7點 我就畀佢tg你

9:15聰仔又答問大會

真？

畀住一半你 到set左deadline過左撤回嘅話畀埋淨低嘅你 相反都係唔撤回 之後辨嘅社運你有出席嘅話我就都會畀埋淨低嘅你

一哥

5個人暴動 要開槍 150顆催淚彈

好心搵人寫好份稿先出黎啦

真係證明做中共隻狗就有得上位
野都唔識講就做到一哥

個指揮官今次仆街了

何君堯條撚樣30號係添馬公園搞撐警集會

好似有幻視
搞掂

又係個十幾個老餅

連一哥都俾班記者插到敗走

老老實實做錯左又唔認得錯就會係咁

戀棧權力，真係有心認咪學梁錦松囉，可能到時可以將個責任彈返落777到

垃圾 晒鳩左我幾個字

警犬一哥玩分化呀

根本就係想我地鬼打鬼

我發現我上個星期就淨係得一日係屋企同阿媽食飯

笑咗幾個字

睇下佢地定幾時劃死線再上，其他時間留係屋企

千里今晚會開台？

係

抽到寶五為止

已經食左好多餐呢個

多謝

嘩屌 搵到入黎

愛死小久久

行問責制咁耐都係得松爺一個有guts辭職，
其他都係賴屎唔走

過多陣又到HA開記招

我知道啦
大粒墨其實係美國間諜

台豬幾點開台

12點準時啦要，萬眾期待喎

今晚3大節目
2115 一哥
2300 HA
2400 千里

久b冇再入過黎了

明明禾愛風紀委員牙久b

I always here

禾想同你做朋友

男定女

我？

不難是禾喔？

禾...是小妹
你不喜歡？

躝開

我是巴

我終於有勇氣了

加油喔

醫生hug me

起身了

吊你又話同伴

我訓先啦各位

等好耐了

成了gay佬台

全世界等緊你開台

真正FGO

Fantastic Gay/Order

非gay係咪唔玩得

驚乜 反正你都喜歡男人架啦

掛住庭久
Btw想問沖田好定牙藏好

why not both

可以入黎了

why not ....

冇$

緊係沖田bbg
白花花的大腿

台主又5符寶3奶光仲中多隻小太陽

澳洲andy留個名

咁你咪自爆左自己個名

段藏寶四
但馬寶二
奶光寶三
小太陽寶一
仲有無數四五星禮裝

大家訓醒將佢同冰魂綁埋一齊燒

寶5大佬

FD LIST全BO5嘅男人

奶光抽左兩隻係咪應該計寶二

點跟

又唔多人識我，我只係small potato

你宜家將佢變寶二我就會計寶二

客氣客氣

真毒求平反 日日比人屈左好耐了

一係潛水解決自己，一係解決佢

不向強權低頭！

放棄抽段藏了......

秀吉八日冇ON FGO

歡迎清算佢

andy不要25 thx

連狗手上真係好多手牌，lihkg全體香港嘅IP、電郵，仲有lihkg經營權

呢堆嘢分開賣出去已經賺到fatfat

未計啲咩出post記錄，各派系嘅言論打手資料，爆人大鑊又得，威脅要錢又得，啲底牌多到好得人驚

仲有海外IP

所以對住依啲權力冇工具控制到佢嘅人一定要惡，日日夜夜咁鬧佢先有阻嚇性，淨係起佢底都驚到瀬屎

唔明點解有人撐佢

誰大 誰多人 誰正確

歐皇冰魂已經甦醒

點解你咁清楚

？

見到support list佢喺最上面就知佢醒了，可能睇緊台主段歐片添

尋晚開始台豬再冇資格屌冰魂了

冇睇

我抽你老母千里

以後冇得笑千里

以後你地就是串燒兄弟了

台豬百重塔嘅時候會抽到寶五，之後將你地逐個bin c

我兄佢弟ok？

串燒兄弟

上契嗰種？

你地呢個台既男人明明全部都係攻受關係

今日都係決定射波 琴晚太攰 無打到份assignment

禾同牙汁好正常的

癡線 我鍾意囡仔嘅

你明明同千里已經

低調d，佢地會當我地係異類清算我地

大家課吾課泳裝 今年有ネロbbg

你地個個都鍾意男人

On9 千里又唔係蘿蔔 佢只係個死金毛臭飛

牛油炮尼祿？

我勃起來了

呢度得我係真。非洲同埋係清泉囉

有乜用 我寧願成為歐洲 唔求成為清泉 至少係個普通人

非洲酋長葬場 繁中台

歐洲撚屌七番勝負

冰魂·至歐天·歐盡天下

有聲

冰魂： 圖鑑在手，天下我有 ！

本日流程
吹水
燒冰魂同千里

你點非都有兩隻拐，
印像中有巴打好似仲未有孔明

孔明靠福袋

我有fd玩日服到而家都未有孔梅

無所謂啦 而家cba天下

Yup

一定要有狂蘭同伯爵

有d關點都係要靠孔梅

伯爵最好要寶2，
有d位放完寶具殺左回唔返np

冰魂：衝關速刷，孔明放倉庫

癡線 我今日射左波 用腸胃炎去睇醫生 岩岩幫我探一探熱 先發現原來我低燒緊 應該我真係過度疲勞

所以一定要333關

孔明放入倉好耐，除咗高難/某d活動需要用

你抖下啦，訓低咗點抗爭

無得抖啦 一大推野要做

屌你，命仔緊要啲啊
即刻同我返去食藥訓覺
This is an order

千其唔好打丁 會死

約左個朋友食早餐 本身都打算訓到中午先繼續

最好仲要突滿寶石翁

休息都係作為鬥士一部份

非洲酋長葬場 繁中台

歐洲撚屌七番勝負

天元之花——不作死不會死

VS

冰魂·至歐天·歐盡天下

千里‧MK‧現充佐助

煙庭久‧筋肉兄貴‧男性貫穿

撚羊‧白生‧最愛白貞

醫生‧蘿莉控‧FBI貴賓

卡西姆‧金閃控‧寶五太易

由紀‧影台主‧太空法老

堂堂正正

一決勝負！

我冇突滿寶石翁，
第一層一定要用自爆弓，
第二層用孔明charge 50%，
跟住再轉cba上綠卡buff，
窮人玩法唯有係咁，
結果孔明同自爆弓上左絆11

原來係咁...好期待CBA唷

佢而家嘅狀態應該打丁都冇力

FBI貴賓

被霸凌了

天元之花

是誤會唷

補個眠去
醫生快啲食藥休息

快d去charge返100np，
返黎燒啦

仲同緊fd食緊早餐

快d食完返去休息啦

我見到啲牙婆成八十歲都咬住支萬事發就覺得自己好廢

阿婆就唔會病咩

溫馨提示大家記得留種火俾機械龍娘

到時打素材換

就快有聖誕箱

活動任務要，等到聖誕箱怕你做唔完個任啊

開活動先打
屌完全唔得閒on

其中有個mission要機械龍娘靈基3，
等唔到聖誕箱

咁真係要準備

好想抽卡

休閒玩家的人權呢

Just do it

go go go
你睇台主輕輕鬆鬆就奶光bo3

下晝隻「千里·MK·現充佐助」一瞓醒，呢度班非洲人包括我就會畀佢串到變晒屍山血河架喇

歐洲撚屌

100綠方

100抽3隻5星

馬守都bo2

可能唔止 佢呢啲通常做完100任送10技結晶

仆街,我電腦個ac好似被我賣咗隻bo5柳生

電腦係分身ac

酒吞單pu原來已經過左

係，仲要係大混池玩哂d石，奶光都係得bo2

淘個石頭ac有幾難

唔是咁易架...

我都開返個千年分身睇下有冇石抽野先

你抽刑部g未

聽日先開 自

聽日抽

日服隻孔我仲未升

你聽日又搞掂

又逼害

只有你逼害非洲人

我聽日抽，你聽日搞掂，點跟=.=

日服我都好多野未升

訓完街病左

平安就好了

原來己經有成個星期冇dgo

fgo

冇事

發燒

我知 所以冇del你

我要好好休息，星期五出嚟

諗緊要唔要刷D幕間，幕間2減半重疊活動冇機會刷，唔知幕間3有冇空閑時間

點解唔係長草期刷幕間？

遲D有減半AP

唔值

正常幕間3可以撞到長草期，當然佢追進度就另計

其實我好似日版班友入左怠倦期
角色抽唔到 素材多到亂用
劇情係正不過長草期真係長

主線已經趕咗進度唔好要求咁多啦

長草成個月，係一件極度慘嘅事。不論劇情係正定唔正都好

對長草說不！

隻MK尋晚J到虛脫？

可能諗緊點樣串我地

你們懂不懂？

久B你想同你個fans試？

你地係兄弟黎，唔駛擔心

好能不安

接受左，
不安就唔存在

同為歐洲撚屌，準備畀我地繁中台天元之花宿業兩斷

我開寶具直接KO佢

搞掂？

你
係
咪
想
死
？

點解可以咁正中間

二天一流

非洲酋長葬場 繁中台

歐洲撚屌七番勝負

天元之花——不作死不會死

VS

冰魂·至歐天·歐盡天下

堂堂正正

一決勝負！

天元之花攻擊時間真係快，狠，準

二天一流唔是講笑的

又情趣大戰

琴晚冇睇到

樓主媽媽寶五未？

十抽寶三

想知+1

有冇link比我地吸下D歐氣

唔想寫report 不停訓覺逃避

人一日要瞓十二個鐘是常識吧

寶三媽媽，寶三閃閃，樓主真係鐘意寶三光炮

快d讀完畢業啦

召喚久嫂

唔係到既時候又屈

「千里·MK·現充佐助」降臨

你話我歐都算啦 乜撚野MK·現充佐助

你作為歐洲撚屌之一嘅稱號黎，形容得好貼切喎

除左瞓緊嘅醫生同逃避緊嘅久B,其他都出現了！

MK·現充佐助(冇女)

你兩兄弟

卍歐皇●千里→現充※佐助卍

sleep is for the weak

輕鬆寶一變寶三真是cls,點跟...

話就是普通非洲人與歐洲撚屌的差距嗎？

琴日太誇張姐 邊有次次都會咁

其實連仔應該閂左留言正負皮啦 啲人太易比人交風向

睇返原來仲中咗小太陽

當年就係依個pool由bo1去bo5

想食左久B

新look好正

久嫂

出水了

我可以給我的胸部久B然後作為交換切下久B的大雞雞

新寶具

根本已經係神靈level

成班G佬

我喜歡女生的久B

靈衣好正，
可惜得台服有，
有排先等到轉look

是咪百重塔寶五埋佢？

下星期有狂賓周娜

唔係 儲下石先

話說挴林都年半冇up過

想抽鴨比?

基本上下次一定大爆死 要還的

我唔想抽百重塔了...

唔係呀 可能抽下黑貞掛

唔夠你玩了

你唔係玩日服咩

雙修好辛苦

我以為今個星期，
想抽啡貞
都係等下pool2/3先

應該頂盡pool 2
吾會有pool 3
而且四周就到 留石抽殺狐同引誘久b

挽到就刪飛鳩

用愛去克服

有風紀委員久B就會有我
性杯久B

牙久都玩台服 頂住

秘書狐一出應該殺到d人唔見幾部iphone max

有五張菩薩 突唔突好

態度正確

召募andy

好想念女性的牙久B

突

突啦

bo5預定

通常我會等有第6張先突，
如果係唔常用就冇所謂啦

dllm，等不作死絲將你一刀兩斷

但今年泳裝沖田

佢d單體攻擊淨係針住魂爺黎打

但算好用喎 60np

風紀委員特別正

冰冰冰冰冰冰冰魂魂魂魂魂魂魂魂魂!!!!!!!!!!!!

我唔是久b，久嫂你認錯人了

虛數仲未有多一張，
我而家都唔敢突第二張

虛數吾突幾本上垃圾

Sorly
原來係牙ta

虛數直接突啦 唔突真係唔會用到

冇自充40

要改名了

吾好牙

直接用寶石翁啦咁煩做乜？

虛數比自叉25用

我希望抽到第二張寶石翁多過去突第二張虛數

歐洲人言論

難過中五星

復活！

一定要突 吾突得60

第6人都出場了

你呢d頂層歐洲人

非過馬撚

成堆歐洲撚屌

加我日服 我id
091774194

催淚彈準備

係邊境返緊去非洲

其實MATA都幾撚搞笑 歪到寶五都仲話自己非

你仲有資格講？

十幾單爆死歪隻唔想中嘅唔叫非？

142 lv

已add，
game名: 聖帝

只要係5星，
歪乜都係歐洲

cls

我想抽隻4星段藏都冇啊！！！！

Thxxxx

呢個台定律，
唔係我話架

平行世界嘅久b係個邊最偉大嘅女性電子工程師同科學家 兩個月前曾經用佢黎過呢邊世界旅行 我咁岩見到佢同呢邊嘅廢久見面 個邊嘅牙久真係好正 我望到入曬神都唔記得影相 佢就走左了

我明

禾有佢相

仲要畀隻「MK‧現充佐助」串柒我

冰魂·至歐天·歐盡天下

千里‧MK‧現充佐助

煙庭久‧筋肉兄貴‧男性貫穿

撚羊‧白生‧最愛白貞

醫生‧蘿莉控‧FBI貴賓

卡西姆‧金閃控‧寶五太易

由紀‧影台主‧太空法老

點解呢個表好似得我係負面形容咁嘅

撚羊都上MATA有咩理由唔上榜

咁要唔要改做長腿叔叔

千里不留行：我隻狗

我呢個 完全係犯罪者稱號黎吧

禾係田助個角色囉唔該

醫生 ‧ 蘿莉鬥士 ‧ 寶五至專

青山走犯

久B你小心啊...

Sorry醫生，但睇完你句comment我真係忍唔住大笑左出黎

咩最愛白貞
好撚冇肉囉唔到

係人都知佢係眾人隻狗 咪由佢9UP

加埋張圖

7婆又出黎博同情了
有冇人掉左盒紙巾佢

我係想話，阿嫂仲搵緊佢

想比牙久鬧到仆街

白貞咁多肉都叫冇肉？

牙久嘅侮罵

絕對領域

記者: 紙巾先係主角

溫書溫到悶，睇下漫畫精神下先

上次都咇唔到，今次唔好勉強啦

今晚一於凌晨先黎推爆個post

叫佢用催淚彈幫幫忙啦

你唔使訓咩

陷入長期失眠

求加
日服的
770,135,845

小心身體

我成日同我阿女講，
夜訓變熊貓眼就送佢去海洋公園

殘廁如廁遭陌生漢突入非禮 男生：以為佢係警察

午餐肉冇掛禮裝?

久B...

80萬撐警大遊行

喊左

抽到乾

我擔心久B咋

係咪連最低工資都不如，
所以先冇人呀

友人（千里）逃離

可恥!!!

條臭閪冇正面回應任何問題

冇諗過佢會回應 一向都係咁垃圾

係喎，sor
放返了

不過TVB都少有開佢波

we connect

已added

佢唔出黎就算啦

睇佢講廢話

俾人粉碎式割蓆 , 點都要出黎做吓樣

要面要到咁 垃撚圾

Ok

望到佢係咁笑真係火都黎

話說我可唔可以係到R friends ?

Sd左request了
我叫 時川瑠花（邪界島）

強國人特質，
係都唔認錯

都唔係第一日知

thx久嫂

正常黎得呢到應該係有玩台版，
add friend都好正常

唔add fd係咪唔正常

你幾時可以ADD返我

禾愛牙久B

你搞唔掂嗰時掛？

佢冇玩台服

你full list咪唔add，
冇唔正常

呢個可能性係0呀

大撚把位

唔緊 你話你跟我嘅大把人幫你含

你就係咁樣呃啲妹妹仔？

原來台主刀係gay

我叫人幫佢唔係幫我喎=.=

小弟有一個位，歡迎大家加我，加左喺度講聲你遊戲入面id唔該

ok ........ 我不回覆不會死

台主唔使呃啦，
妹妹會自己投懷送抱

係，佢仲靚仔過刷哥...

點解日本仔咁鍾意整啲全女班玩男人野
睇左套八月的棒球甜心簡直係對棒球嘅冇肉

成日講到千里好似好撚靚仔咁
相呢？

老屈咪撚信啦 真人柒到仆街

相呢？

台豬性別歧視？

醫生好似有......

柒到仆街就唔洗相啦

冇相你叫我信邊個好

一個講就話屈啫，但大家都知台主係MK靚仔而講就...都八九不離十了...

真係ON9 雖然日本女棒世界排第一

此post已完

真係好ON9 啲對白同LOVELIVE一9樣

如果畫到全部都係御姐不知幾正

LL睇都廢事

FANS向就算啦

你係咁樣呃D妹妹仔

但你會邊屌邊睇

睇左十分鐘閂左了

點解錢進球場漢化得咁撚慢架!!!!!!

小眾野有翻譯已經好好

佢7月6日返黎香港呀，我地搵日搞台聚啦

屌阿咁早返

我唔係算遲咩

你地傾掂數先啦
7月都未到
你要知約人好難

驚唔驚返左黎 返唔翻過去？

1001

點解咁講

你幾時返返過嚟，我仲未book機票

返去兩個星期到姐 好快返

我研究一下

你知唔知實際開學時間 ，屋企人叫我講，但我根本唔知

好rich !
得閒又返HK食本地MK妹

台主食得西餐多見悶返黎食啲家鄉菜回味下啫

買左e2000c
竟然有bass

我都屌慣閪喇，我都想你地屌下

不過7月幾機票唔貴咩?
是咪旅遊旺貴
都未去過澳洲,好似好多正鬼妹!

佢話返黎兩個星期
咁可能應該約唔到添

29 July

其實好貴 但我屋企想我返

我地返嚟都係旺季

孝義,永在心!

果到唔係冬天咩

兩星期其實好長時間

你諗下佢對上個次返黎有幾多日得閒

好似當年kon咁，其實係日日飲茶
夾band？無人想睇

完全做唔到棒球個種感覺出黎
似玩泥沙多啲

要約實約到嘅 應該

狂轉金
貝奧武夫

變金膠，唔需要留手

可能陪女時間都唔夠

佢d女由元朗排到小西灣

final係一間cp值好高嘅公司黎

你同佢咪一樣

不愧係串燒兄弟

大家想睇日常系

醫生要Alter化了

就咁用蘿莉做title

醫生‧蘿莉控‧FBI貴賓

原來你地係萬能插

又話凌晨先爆？

班冗員收工會少左出理的了

真 MATA好似成日都唔洗做野咁

CEO

真是唔是CEO啊...
每日都砌包、炸薯條、收銀好忙架大佬...

仆街你今日全日上連登咁 邊度忙

真係每日都忙喎...

人地就忙 比哂啲野人地做

[突發] 林奠FIFA19 能力值流出

屌佢老味之前由快樂蜂轉去M記跟Mata搵食，佢老味日日點我去炸足24/7薯條Mata自己就玩電話，撩啲新入職妹妹

都估到啦

呢鑊mata點解釋

Ching是咪認錯人？
我成間舖地位最低咁滯，係比負責抹枱嗰啲姐姐好啲咋喎，邊有資格點人？

我真係未試過見到M記職員邊做邊玩手機......

屌佢老鼠 今日佢次次秒回咁濟 仲話唔係ceo

係後面你地鬼見到咩

sorry 我個邊m記全開放式.....

我做嗰間唔係咪得

訓醒啱發夢俾久Bntr

照我估計MATA人工應該5皮UP

原來mata寶5左奶光

呢d風頭火勢仲拎出黎

得萬零蚊...咪笑ok?

睇錯左我隻狂蘭？

燒
爆
你
屎
忽
！

台主射得多眼花...

唔得啦 又要打丁啦

..........

幾驚又比酒吞防守

好想要
但我已破產

好串，五星防守四星

唔明

我畀幾十個小太郎防守，痴撚線

歐洲人唔洗明，你只需要上火刑架就得了

我兩隻都想要

但抽完段藏就冇石

法國大家對禾有好大5會
希望大家唔好畀台主誤導

段藏04

不要再曬了.....

未開新池就曬盲

一定係我搶到

聽日下晝又畀你曬盲

搶呀

人黎
全部同我綁晒上火刑架！